要求成立網站公佈所有黑警資料

單純武力抗爭唔夠打我哋可以用其他方法， 公佈資料之後我哋可以搞接放工，或者整成poster貼喺佢屋企、屋企人返工嘅地方、小朋友讀書嘅地方附近， 等佢哋朋友、 鄰居 知道

今朝咪有埋map比你囉